一生何求 入嚟放低成世人追逐緊嘅野

巴絲打們搵緊啲咩呢

離苦得樂

安穩

錢

快樂

搵緊人生目標
唉 到依家都未有 點算

淡泊

品味生活

x2

我都係掛

點先為之淡泊 巴打

自己本身都唔算物質主義 冇點買luxury brand
但我理想係同老婆環遊世界 食好嘢 見識下唔同文化
而大前題係$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

絲打宜家苦惱什麼？

咁你老婆又追求啲咩？ 點磨合？

社會外嘅真相

香港獨立

未有女友/老婆

意志已經磨到冇咩剩

巴打有冇咩好分享

財務自由

自由

在過去的起落裡我總在尋求一份真情，但每次現實都親自告訴我，真情不恆久，只有奮搏同提升自我價值才是存在的真諦。